全球最佳航空公司排名榜 國泰大跌至第9位

國泰航空幾乎跌出10大排名榜。(資料圖片)

國泰航空因管理不善，在全球最佳航空公司排名榜不斷下跌。公布2018年十大最佳航空公司排名，國泰由2017年的第4位大跌至第9位，險跌出十大排名榜。

根據13項準則來為航空公司排名，包括航空公司的安全紀錄、為乘客帶來舒適旅程的創意、乘客對航空公司的評價、機齡等。新西蘭航空連續第5年被評為全球最佳航空公司，第2位是澳洲航空，新加坡航空排第3位，維珍澳洲航空第4位，維珍航空第5位，第6位是阿堤哈德航空，全日空排第7，大韓航空居第8位，日航第10位。

該網站表示，3間最佳航空公司都買了新飛機——波音787和空中巴士A350，為其加分；又稱讚新西蘭航空財務表現出色、有創意、員工有動力，成為業界翹楚。

10大最佳航空公司排名：

1. 新西蘭航空
2. 澳洲航空
3. 新加坡航空
4. 維珍澳洲航空
5. 維珍航空
6. 阿堤哈德航空
7. 全日空
8. 大韓航空
9. 國泰航空
10. 日航

(資料來源：)

堅唔堅架個尼個排名 頭幾個都係澳紐航空

Skytrax排名同呢到差咁遠, 唔知信邊個好

AWARD CATEGORY: Best Ultra-Low-Cost Airline
wins Ultra-Low-Cost Airline

A new award, taken out by Vietnam’s , celebrates a new breed of airlines that offer extraordinary value to passengers, while not compromising on product or service.

It's just loading...

Air New Zealand 同新航真係幾好坐同埋D空姐好好笑容

因狗航空

連長榮、韓亞同阿聯酋都冇

國泰航空因管理不善，在全球最佳航空公司排名榜不斷下跌。公布2018年十大最佳航空公司排名，國泰由2017年的第4位大跌至第9位，險跌出十大排名榜。

因航又要改名

澳洲啲airline真心高質
起碼佢地肯買機又肯買片買歌，service又好

澳洲航空排第二已經可以上一頁

Skytrax幾時整走佢粒星

個排名都唔知用乜野準則 EK影都冇埋 排名唔重要 我都係睇價錢姐

排名榜。

根據13項準則來為航空公司排名，包括航空公司的安全紀錄、為乘客帶來舒適旅程的創意、乘客對航空公司的評價、機齡等

如果話比你聽係澳洲網嚟 成件事會唔會合埋哂

點解白粉報要狙擊因航

同意
利申：成日搭

CONTACT US

Airline Ratings PTY Ltd.
Newspaper House, 50 Hasler Rd.
Osborne Park, 6017
Western Australia
Phone: +61 89 4823803
Email: support@airlineratings.com

明哂喇下話

呢個真